「遇到未知問題xx( 」係咩原因？

用開safari 上lihkg，最近睇睇下po就彈句咁嘅嘢。睇番類似問題開台嗰陣有出現過，但最近點解出現番？

me too

連仔